#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-28 15:54+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.3.0\n"

#. (obsolete)
#: AlpmHandler#1
msgid ": requires "
msgstr ": 要求 "

#. (obsolete)
#: AlpmHandler#2
msgid ": conflicts with "
msgstr ": 冲突 "

#. (obsolete)
#: AlpmHandler#3
msgid "%1 exists in both '%2' and '%3'"
msgstr "%1 同时存在 '%2' 和 '%3'"

#. (obsolete)
#: AlpmHandler#4
msgid ": %1 exists in filesystem"
msgstr ": %1 在文件系统中存在"

#. (obsolete)
#: AlpmHandler#5
msgid "Alpm did not give further details."
msgstr "Alpm 无法获取详情。"

#: BuildingDialog#1
msgctxt "BuildingDialog#1"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: BuildingDialog#2
msgid ""
"Would you like to abort building?.\n"
"All Process will be lost."
msgstr ""
"您真的要放弃编译吗 ?\n"
"所有的处理将会丢失。"

#: BuildingDialog#3
msgid "<br><br><b>Building Process Aborted by the User. Building Failed.</b>"
msgstr "<br><br><b>用户放弃处理编译，编译失败。</b>"

#. (obsolete)
#: BuildingDialog#4
msgid "Updating ABS Tree..."
msgstr "更新ABS tree..."

#. (obsolete)
#: BuildingDialog#5
msgid "<b>Starting ABS Tree Update...</b><br><br>"
msgstr "<b>开始更新ABS Tree...</b><br><br>"

#: BuildingDialog#6
msgid "<br><br><b>ABS Tree Was Successfully Updated!</b>"
msgstr "<br><br><b>ABS tree 更新成功!</b>"

#: BuildingDialog#7
msgid "ABS Update"
msgstr "更新 ABS"

#: BuildingDialog#8
msgid "Your ABS Tree was updated!"
msgstr "您的ABS Tree 已经更新!"

#: BuildingDialog#9
msgid "<b>Building %1 failed!!</b><br><br>"
msgstr "<b>编译%1 失败 !!</b><br><br>"

#: BuildingDialog#10
msgid "<b>%1 was built successfully!!</b><br><br>"
msgstr "<b>%1 编译成功  !!</b><br><br>"

#: BuildingDialog#11
msgid "Processing Package %1 of %2..."
msgstr " 处理软件包 %1 的 %2..."

#: BuildingDialog#12
msgid "Building %1..."
msgstr "编译 %1..."

#: BuildingDialog#13
msgid "<b>Building %1...</b><br><br>"
msgstr "<b>编译 %1...</b><br><br>"

#: BuildingDialog#14
msgid "<b>Building operation has started.</b><br><br>"
msgstr "<b>L'编译操作已经开始。</b><br><br>"

#: BuildingDialog#15
msgid "<b>Could not set up the environment correctly for %1!!</b><br><br>"
msgstr "<b>无法设定适当的环境 %1!!</b><br><br>"

#: BuildingDialog#16
msgid "Could not update the ABS Tree!"
msgstr "无法更新 ABS Tree !"

#: BuildingHandler#1
msgctxt "BuildingHandler#1"
msgid ""
"You need to have ABS installed to use Shaman's\n"
"building feature. Do you want to install it now?"
msgstr ""
"您需要安装ABS才能够使用Shaman的编译功能.'\n"
"现在就安装ABS吗 ?"

#: BuildingHandler#2
msgctxt "BuildingHandler#2"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: BuildingHandler#3
msgctxt "BuildingHandler#3"
msgid ""
"You can not remove packages when processing\n"
"your queue from Source"
msgstr "从源文件处理队列时，您将无法卸载软件包"

#: BuildingHandler#4
msgctxt "BuildingHandler#4"
msgid ""
"Some of your packages do not belong to Arch\n"
"Linux's official repository. Shaman is able to\n"
"build packages from official sources only."
msgstr ""
"您的一些软件包不属于Arch\n"
"Linux's官方仓库。 Shaman 仅仅只能\n"
"从官方源文件编译软件包。"

#. (obsolete)
#: BuildingHandler#5
msgctxt "BuildingHandler#5"
msgid ""
"You are about to install <b>%1 package</b> from source. Building from "
"source<br>can give some advantages, however is very slow.<br>If you are not "
"sure about that, you would probably prefer to process<br>your queue from "
"binary files. Before you continue, you are advised to<br>review your "
"configuration to improve your building performance."
msgstr ""
"您将安装 <b>%1 个软件包</b> 从源文件。从源文件编译<br>能够获得一些高级特征, 但是编译过程是很慢的。<br>如果您不确定, "
"您最好选择处理<br>您的队列从二进制文件。 在您继续之前, 建议<br>查看您的编译配置以便改善您的编译效果。"

#. (obsolete)
#: BuildingHandler#6
msgctxt "BuildingHandler#6"
msgid ""
"You are about to install <b>%1 packages</b> from source. Building from "
"source<br>can give some advantages, however is very slow.<br>If you are not "
"sure about that, you would probably prefer to process<br>your queue from "
"binary files. Before you continue, you are advised to<br>review your "
"configuration to improve your building performance."
msgstr ""
"您将安装 <b>%1 个软件包</b> 从源文件。从源文件编译<br>能够获得一些高级特征, 但是编译过程是很慢的。<br>如果您不确定, "
"您最好选择处理<br>您的队列从二进制文件。 在您继续之前, 建议<br>查看您的编译配置以便改善编译效果。"

#: BuildingHandler#7
msgctxt "BuildingHandler#7"
msgid "To be Installed"
msgstr "将安装"

#: BuildingHandler#8
msgctxt "BuildingHandler#8"
msgid "To be Upgraded"
msgstr "将更新"

#: BuildingHandler#9
msgctxt "BuildingHandler#9"
msgid "Package Building"
msgstr "软件包编译"

#: BuildingHandler#10
msgctxt "BuildingHandler#10"
msgid "Your Packages failed to build!"
msgstr "软件包编译失败 !"

#: BuildingHandler#11
msgctxt "BuildingHandler#11"
msgid ""
"Your packages Failed to Build.\n"
"Look at the output for more details."
msgstr ""
"软件包编译失败， \n"
"请查看输出获得更多信息。"

#: BuildingHandler#12
msgctxt "BuildingHandler#12"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: BuildingHandler#13
msgctxt "BuildingHandler#13"
msgid "Building Packages Failed!!"
msgstr "编译软件包失败 !"

#. (obsolete)
#: BuildingHandler#14
msgctxt "BuildingHandler#14"
msgid "Shaman - Idle"
msgstr "Shaman - Idle"

#: BuildingHandler#15
msgctxt "BuildingHandler#15"
msgid ""
"Some packages failed to build.\n"
"Do you want to proceed anyway?"
msgstr "某些软件包编译失败，无论如何您要处理它吗 ?"

#: BuildingHandler#16
msgctxt "BuildingHandler#16"
msgid "Install Built Packages"
msgstr "安装编译的软件包"

#: BuildingHandler#17
msgctxt "BuildingHandler#17"
msgid "Close Without Installing"
msgstr "关闭并不安装"

#: BuildingHandler#18
msgctxt "BuildingHandler#18"
msgid "Packages Built Successfully!"
msgstr "软件包编译成功 !"

#: BuildingHandler#19
msgctxt "BuildingHandler#19"
msgid ""
"Your Packages have been built successfully, and are ready to be installed"
msgstr "您的软件包编译成功,准备安装"

#. (obsolete)
#: BuildingHandler#20
msgctxt "BuildingHandler#20"
msgid "Shaman - Processing"
msgstr "Shaman - 处理"

#: BuildingHandler#21
#, fuzzy
msgid ""
"You are about to install <b>%n package(s)</b> from source. Building from "
"source<br>can give some advantages, however is very slow.<br>If you are not "
"sure about that, you would probably prefer to process<br>your queue from "
"binary files. Before you continue, you are advised to<br>review your "
"configuration to improve your building performance."
msgstr ""
"\n"
"            \n"
"        "

#. (obsolete)
#: CallBacks#1
msgid ""
"%1 requires installing %2 from IgnorePkg/IgnoreGroup.\n"
" Install anyway?"
msgstr ""
"%1个需要安装 %2个 从 IgnorePkg/IgnoreGroup.\n"
"       无论如何安装吗?"

#. (obsolete)
#: CallBacks#2
msgid ""
"%1 is in IgnorePkg/IgnoreGroup.\n"
" Install anyway?"
msgstr ""
"%1 个位于 IgnorePkg/IgnoreGroup.\n"
"       无论如何安装吗?"

#. (obsolete)
#: CallBacks#3
msgid ""
"%1 is designated as a HoldPkg.\n"
" Remove anyway?"
msgstr ""
"%1 个指定为 HoldPkg.\n"
"     无论如何卸载吗 ?"

#. (obsolete)
#: CallBacks#4
msgid "Replace %1 with %2/%3?"
msgstr "替换 %1 用 %2/%3?"

#. (obsolete)
#: CallBacks#5
msgid ""
"%1 conflicts with %2.\n"
"Remove %3?"
msgstr ""
"%1和冲突 %2.\n"
"卸载 %3 ?"

#. (obsolete)
#: CallBacks#6
msgid ""
"%1-%2: local version is newer.\n"
"Upgrade anyway?"
msgstr ""
"%1-%2: 本地版本比较新，\n"
"无论如何安装吗 ?"

#. (obsolete)
#: CallBacks#7
msgid ""
"File %s is corrupted.\n"
"Do you want to delete it?"
msgstr ""
"文件 %s 损坏，\n"
"您想删除它吗？"

#. (obsolete)
#: CallBacks#8
msgid ""
"File %1 is corrupted.\n"
"Do you want to delete it?"
msgstr ""
"文件 %1 损坏,\n"
"您想删除它吗?"

#: ConfigDialog#1
msgid "Shaman - Configuration"
msgstr "Shaman - 配置"

#: ConfigDialog#2
msgid "Favourite Actions"
msgstr "常用操作"

#: ConfigDialog#3
msgid "When Upgrading System:"
msgstr "更新系统方式 :"

#: ConfigDialog#4
msgid "Upgrade Immediately"
msgstr "立即更新"

#: ConfigDialog#5
msgid "Add Upgradeable Packages To Queue"
msgstr "添加可更新软件包到队列"

#: ConfigDialog#6
msgid "Ask"
msgstr "询问"

#: ConfigDialog#7
msgid "When Processing Queue"
msgstr "处理队列方式"

#: ConfigDialog#8
msgid "Keep application running in System Tray only"
msgstr "在系统托盘中运行应用程序"

#: ConfigDialog#9
msgid "GUI Startup"
msgstr "GUI 启动"

#: ConfigDialog#10
msgid "Start in the System Tray"
msgstr "系统托盘形式启动"

#: ConfigDialog#11
msgid "When Application is in System Tray only"
msgstr "系统托盘中运行应用程序方式"

#: ConfigDialog#12
msgid "Update Database every"
msgstr "更新数据库间隔"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#13
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ConfigDialog#14
msgid "If upgrades are available:"
msgstr "可用的更新 :"

#: ConfigDialog#15
msgid "Just Notify"
msgstr "仅通知"

#: ConfigDialog#16
msgid "Notify and add them to Queue"
msgstr "通知然后添加至队列"

#: ConfigDialog#17
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: ConfigDialog#18
msgid "Checkable Options"
msgstr "选项"

#: ConfigDialog#19
msgid "Use Active FTP"
msgstr "使用激活的 FTP"

#: ConfigDialog#20
msgid "Use Deltas (needs xdelta to be installed)"
msgstr "使用 Deltas (要求xdelta已安装)"

#: ConfigDialog#21
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: ConfigDialog#22
msgid "HoldPkgs:"
msgstr "HoldPkgs :"

#: ConfigDialog#23
msgid "IgnorePkgs:"
msgstr "IgnorePkgs :"

#: ConfigDialog#24
msgid "IgnoreGroups:"
msgstr "IgnoreGroups:"

#: ConfigDialog#25
msgid "NoUpgrade:"
msgstr "NoUpgrade:"

#: ConfigDialog#26
msgid "NoExtract:"
msgstr "NoExtract :"

#: ConfigDialog#27
msgid "XFerCommand: (example: /path/to/command %u) Blank for Default"
msgstr "XFerCommand : (exemple: /path/to/command %u) Blank for Default"

#: ConfigDialog#28
msgid "Arch Linux Official Repositories"
msgstr "Arch Linux 官方仓库"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#29
msgid ""
"Here you can choose what repositories to use between Arch Linux's official "
"ones.\n"
"Please note that packages from Unstable and Testing may break your system."
msgstr ""
"从这里选择属于Arch Linux's 官方的仓库，请注意使用\n"
"来自Unstable和Testing的软件包可能会损坏您的系统。"

#: ConfigDialog#30
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ConfigDialog#31
msgid "Mirror:"
msgstr "镜像:"

#: ConfigDialog#32
msgid "Add Mirror"
msgstr "添加镜像"

#: ConfigDialog#33
msgid "KDEMod Repositories"
msgstr "KDEMod 仓库"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#34
msgid ""
"KDEMod is an improved version of KDE, an Arch Linux exclusive. Featuring an \n"
"improved Qt build, compatible with Arch Linux standard Qt's, an improved "
"theme,\n"
"and lots of addons, KDEMod is the best way to taste the ease and the power\n"
"of KDE with the simplicity and the power of Arch."
msgstr ""
"Kdemod是为Arch linux 定制的KDE的一个改进版本， 基于改善的QT，\n"
"和Arch linux 标准的QT兼容，拥有改进的主题，和许多的附加特性。\n"
"使用KDEMod，是感受强大的KDE魅力和简洁强大的Arch最好方式。"

#: ConfigDialog#35
msgid "KDEMod 3 Repository"
msgstr "KDEMod 3 仓库"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#36
msgid "KDEMod 4 Repository (Unstable, testers only)"
msgstr "KDEMod 4 仓库 (不稳定，仅供测试者) "

#: ConfigDialog#37
msgid "Third-Party Repositories"
msgstr "第三方仓库"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#38
msgid ""
"You can extend your packages choice by adding other repositories. Third-"
"Party \n"
"Repositories act just as normal ones, and will be accessible through both "
"Shaman\n"
"and Pacman."
msgstr ""
"通过添加其他仓库，您可以扩展您的软件包选择。第三方仓库的作用\n"
"和正常的仓库一样,可以通过Pacman和Shaman来使用。"

#: ConfigDialog#39
msgctxt "ConfigDialog#39"
msgid "Repository"
msgstr "仓库"

#: ConfigDialog#40
msgid "Add New Repository"
msgstr "添加新的仓库"

#: ConfigDialog#41
msgid "Edit Repository"
msgstr "编辑仓库"

#: ConfigDialog#42
msgid "Remove Repository"
msgstr "移处仓库"

#: ConfigDialog#43
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#44
msgid "Process all dependencies and queue from source first (recommended)"
msgstr "优先从源文件处理所有依赖和队列 (推荐)"

#: ConfigDialog#45
msgid "Review Building output before installing"
msgstr "在安装之前查看编译输出 "

#: ConfigDialog#46
msgid "ABS Configuration"
msgstr "ABS 配置"

#: ConfigDialog#47
msgid "Use supfiles that match your current repositories"
msgstr "使用符合您当前仓库的supfiles"

#: ConfigDialog#48
msgid "Define supfiles manually"
msgstr "手动定义supfiles"

#: ConfigDialog#49
msgid "Makepkg Configuration"
msgstr "Makepkg 配置"

#: ConfigDialog#50
msgid "CFlags"
msgstr "CFlags"

#: ConfigDialog#51
msgid "CXXFlags"
msgstr "CXXFlags"

#: ConfigDialog#52
msgid "BuildEnv"
msgstr "BuildEnv"

#: ConfigDialog#53
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ConfigDialog#54
msgid "Doc_Dirs"
msgstr "Doc_Dirs"

#: ConfigDialog#55
msgid "Build Environment"
msgstr "编译环境"

#: ConfigDialog#56
msgid "Building Path"
msgstr "编译路径"

#: ConfigDialog#57
msgid "Remove installed makedepends after build"
msgstr "编译后移除已安装依赖关系"

#: ConfigDialog#58
msgid "Clean Build Environment after installation"
msgstr "安装后清除编译环境"

#: ConfigDialog#59
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ConfigDialog#60
msgctxt "ConfigDialog#60"
msgid "Clean Unused Databases"
msgstr "清理未使用的数据库"

#: ConfigDialog#61
msgctxt "ConfigDialog#61"
msgid "Clean Cache"
msgstr "清除缓存"

#: ConfigDialog#62
msgctxt "ConfigDialog#62"
msgid "Empty Cache"
msgstr "清空缓存"

#: ConfigDialog#63
msgctxt "ConfigDialog#63"
msgid "Optimize Pacman Database"
msgstr "优化Pacman数据库"

#: ConfigDialog#64
msgctxt "ConfigDialog#64"
msgid "Clean All Building Environments"
msgstr "清除所有的编译环境"

#: ConfigDialog#65
msgctxt "ConfigDialog#65"
msgid "Repositories"
msgstr "仓库"

#: ConfigDialog#66
msgid "Pacman"
msgstr "Pacman"

#: ConfigDialog#67
msgid "ABS"
msgstr "ABS"

#: ConfigDialog#68
msgid "Enter Here the Repository's Name"
msgstr "在此输入仓库的名字"

#: ConfigDialog#69
msgid "Enter Here the Repository's Server"
msgstr "在此输入仓库的服务器"

#: ConfigDialog#70
msgctxt "ConfigDialog#70"
msgid "Cleaning up unused Databases..."
msgstr "清理未使用的数据库..."

#: ConfigDialog#71
msgctxt "ConfigDialog#71"
msgid "Cleaning up Cache..."
msgstr "清除缓存..."

#: ConfigDialog#72
msgctxt "ConfigDialog#72"
msgid "Deleting Cache..."
msgstr "删除缓存..."

#: ConfigDialog#73
msgctxt "ConfigDialog#73"
msgid "Cleaning up building Environments..."
msgstr "清除编译环境..."

#: ConfigDialog#74
msgctxt "ConfigDialog#74"
msgid "Cleaning up Unused Databases Failed!"
msgstr "清理未使用的数据库失败!"

#: ConfigDialog#75
msgctxt "ConfigDialog#75"
msgid "Cleaning up Cache Failed!"
msgstr "清除缓存失败!"

#: ConfigDialog#76
msgctxt "ConfigDialog#76"
msgid "Deleting Cache Failed!"
msgstr "删除缓存失败 !"

#: ConfigDialog#77
msgctxt "ConfigDialog#77"
msgid "Could not clean Build Environments!!"
msgstr "无法清除编译环境 !"

#: ConfigDialog#78
msgctxt "ConfigDialog#78"
msgid "Unused Databases Cleaned up successfully!"
msgstr "成功清除未使用的数据库 !"

#: ConfigDialog#79
msgctxt "ConfigDialog#79"
msgid "Cache Cleaned Up Successfully!"
msgstr "清除缓存成功 !"

#: ConfigDialog#80
msgctxt "ConfigDialog#80"
msgid "Cache Successfully Deleted!"
msgstr "删除缓存成功 !"

#: ConfigDialog#81
msgctxt "ConfigDialog#81"
msgid "Build Environments Successfully Cleaned!"
msgstr "编译环境成功清除!"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#82
msgid "Build Environments Successfully Cleaned!!"
msgstr "编译环境成功清除!!"

#: ConfigDialog#83
msgid "Settings Changed"
msgstr "设置已更改"

#: ConfigDialog#84
msgid ""
"Your repositories have changed.\n"
"Do you want to Update Your Database?"
msgstr "您的仓库已改变，您想更新您的数据库吗?"

# Obviously keep the example as it is ;)
#: ConfigDialog#85
msgid ""
"Mirror Format is incorrect. Your mirror should look like this:\n"
"http://mirror.org/$repo/os/i686"
msgstr ""
"镜像格式不正确，您的镜像格式应该如下 :\n"
"http://mirror.org/$repo/os/i686"

# mirrorlist here means /etc/pacman.d/mirrorlist, so it should not be translated.
#: ConfigDialog#86
msgid ""
"Your Mirror was successfully added!\n"
"It is now available in mirrorlist."
msgstr "成功添加镜像，现在在mirrorlist可用。"

#: ConfigDialog#87
msgctxt "ConfigDialog#87"
msgid "Pacman Database Optimized Successfully!"
msgstr "Pacman数据库优化成功 !"

#: ConfigDialog#88
msgctxt "ConfigDialog#88"
msgid "Could not Optimize Pacman Database!"
msgstr "无法优化Pacman数据库!"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#89
msgctxt "ConfigDialog#89"
msgid "Operation Completed Successfully!"
msgstr "操作执行成功 !"

# Sync is always the command
#. (obsolete)
#: ConfigDialog#90
msgctxt "ConfigDialog#90"
msgid "Sync was successfully executed!!"
msgstr "Sync 执行成功 !!"

# Sync is always the command
#. (obsolete)
#: ConfigDialog#91
msgctxt "ConfigDialog#91"
msgid "Sync could not be executed!"
msgstr "Sync 无法执行 !"

# Sync is always the command
#. (obsolete)
#: ConfigDialog#92
msgctxt "ConfigDialog#92"
msgid "Sync could not be executed!!"
msgstr "Sync 无法执行 !!"

#: ConfigDialog#93
msgid "Process Selected"
msgstr "处理"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#94
msgctxt "ConfigDialog#94"
msgid "Optimizing Pacman Database..."
msgstr "优化Pacman数据库..."

# Waiting for a user action
#: ConfigDialog#95
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#96
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Shaman Manteinance.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Please choose an action from the Drop-Down "
"Menu.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Shaman 维护.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">请从下拉菜单中选择一个操作。</p></body></html>"

# Do not translate
#: ConfigDialog#97
msgid "Core"
msgstr "Core"

# Do not translate
#: ConfigDialog#98
msgid "Extra"
msgstr "Extra"

# Do not translate
#: ConfigDialog#99
msgid "Community"
msgstr "Community"

# Do not translate
#: ConfigDialog#100
msgid "Testing"
msgstr "Testing"

# Do not translate
#. (obsolete)
#: ConfigDialog#101
msgid "Unstable"
msgstr "Unstable"

# sync is a command, so it should not be translated
#: ConfigDialog#102
msgctxt "ConfigDialog#102"
msgid "Running sync..."
msgstr "运行Sync..."

#: ConfigDialog#103
msgid "Show Splashscreen"
msgstr "显示飞溅屏幕"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#104
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Shaman Manteinance.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Please choose an action "
"from the Drop-Down Menu.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Shaman 维护.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">请从下拉菜单中选择一个操作。</p></body></html>"

#: ConfigDialog#105
msgid "Process all dependencies and queue from binary first (recommended)"
msgstr "优先从二进制文件处理所有依赖关系和队列 (推荐)"

#: ConfigDialog#106
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ConfigDialog#107
msgctxt "ConfigDialog#107"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ConfigDialog#108
msgctxt "ConfigDialog#108"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ConfigDialog#109
msgid "Use SysLog"
msgstr "使用 SysLog"

#: ConfigDialog#110
msgid "Log File:"
msgstr "日志文件 :"

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#111
msgid "KDEMod 3 Testing Repository"
msgstr "KDEMod 3 测试 仓库"

# As in "minutes"
#: ConfigDialog#112
msgid "min"
msgstr "min"

#: ConfigDialog#113
msgid "Show tray notification Windows"
msgstr "显示托盘窗口消息"

#: ConfigDialog#114
msgid "Use a proxy-server"
msgstr "使用代理服务器"

#: ConfigDialog#115
msgid "IP:"
msgstr "IP :"

#: ConfigDialog#116
msgid "Port:"
msgstr "端口 :"

#: ConfigDialog#117
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理"

#: ConfigDialog#118
msgid "FTP Proxy"
msgstr "FTP 代理"

#: ConfigDialog#119
msgid "Use Shaman RSS Capabilities"
msgstr "使用Shaman RSS 功能"

#: ConfigDialog#120
msgid "Update RSS Feed Every"
msgstr "更新RSS推送间隔"

#: ConfigDialog#121
msgid "Notify upon new items"
msgstr "通知新的项目"

#: ConfigDialog#122
msgid ""
"Check if there is an unread news about a package in Queue before processing "
"it"
msgstr "在处理队列之前，检查是否有关于软件包的未读消息"

#: ConfigDialog#123
msgid "Interface"
msgstr "Interface"

#: ConfigDialog#124
msgid "Start Shaman Automatically on X Startup"
msgstr "启动X时自动运行Shaman"

#: ConfigDialog#125
msgid "Forbid starting Shaman as root"
msgstr "禁止以root身份启动Shaman"

#: ConfigDialog#126
msgid "Saving Configuration"
msgstr "保存配置"

#: ConfigDialog#127
msgid "Unable to save Pacman configuration!"
msgstr "无法保存Pacman配置!"

# Obviously keep the example as it is ;)
#: ConfigDialog#128
msgid ""
"Mirror Format is incorrect. Your mirror should look like this:\n"
"http://mirror.org/$repo/$arch"
msgstr "镜像格式不正确，您的镜像格式应该如下 :  http://mirror.org/$repo/$arch"

# mirrorlist here means /etc/pacman.d/kdemodmirrorlist, so it should not be translated.
#: ConfigDialog#129
msgid ""
"Your Mirror was successfully added!\n"
"It is now available in kdemodmirrorlist."
msgstr "成功添加镜像!现在在mirrorlist可用."

#: ConfigDialog#130
msgid ""
"Some of your changes have not been applied,\n"
"since alpm needs to be released.\n"
"You need to restart Shaman to make them effective."
msgstr ""
"Some of your changes have not been applied,\n"
"since alpm needs to be released.\n"
"You need to restart Shaman to make them effective."

#. (obsolete)
#: ConfigDialog#131
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Shaman Manteinance.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Please choose an action from the Drop-Down "
"Menu.</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Shaman 维护.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">请从下拉菜单中选择一个操作。</p></body></html>"

#: ConfigDialog#132
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Shaman Manteinance.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Please choose an action from the Drop-Down "
"Menu.</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">Shaman 维护.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Liberation "
"Sans'; font-size:9pt;\">请从下拉菜单中选择一个操作。</p></body></html>"

#: ConfigDialog#133
msgid "RSync Server:"
msgstr "RSync 服务器:"

#: ConfigDialog#134
msgid "Update Database at"
msgstr "更新数据库在"

#: ConfigDialog#135
msgid "Use Animated Tray Icon"
msgstr "使用动态托盘图标"

#: ConfigDialog#136
msgid "KDEMod 4 Repository"
msgstr "KDEMod 4 仓库 "

#: ConfigDialog#137
msgid "KDEMod 4 Extragear Repository"
msgstr "KDEMod 4 Extragear 仓库"

#: ConfigDialog#138
msgid "KDEMod 4 Playground Repository"
msgstr "KDEMod 4 Playground 仓库"

#: ConfigDialog#139
msgid "KDEMod 4 Testing Repository"
msgstr "KDEMod 4 测试 仓库 "

#: ConfigDialog#140
msgid "KDEMod 4 Unstable Repository (Testers only!)"
msgstr "KDEMod 4 Unstable 仓库 (仅供测试者!)"

#: ConfigDialog#141
msgid ""
"Here you can choose what repositories to use between Arch Linux's official "
"ones. Please note that packages from Unstable and Testing may break your "
"system."
msgstr "从这里选择属于Arch Linux's 官方的仓库，请注意使用来自Unstable和Testing的软件包可能会损坏您的系统。"

#: ConfigDialog#142
msgid ""
"KDEMod is an improved version of KDE, an Arch Linux exclusive. Featuring an "
"improved Qt build, compatible with Arch Linux standard Qt's, an improved "
"theme, and lots of addons, KDEMod is the best way to taste the ease and the "
"power of KDE with the simplicity and the power of Arch."
msgstr ""
"Kdemod是为Arch linux 定制KDE的一个改进版本， 基于改善的QT，和Arch linux "
"标准的QT兼容，拥有改进的主题，和许多的附加特性。使用KDEMod，是感受强大的KDE魅力和简洁强大的Arch最好方式。"

#: ConfigDialog#143
msgid ""
"You can extend your packages choice by adding other repositories. Third-"
"Party Repositories act just as normal ones, and will be accessible through "
"both Shaman and Pacman."
msgstr "通过添加其他仓库，您可以扩展您的软件包选择。第三方仓库的作用和正常的仓库一样,可以通过Pacman和Shaman来使用。"

#: ConfigDialog#144
msgid "Use the following language:"
msgstr "使用下列语言:"

#: ConfigDialog#145
msgid "Disable Tray Icon"
msgstr "禁用托盘图标"

#: EditPBuild#1
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: EditPBuild#2
msgid ""
"You modified this PKGBUILD.\n"
"Do you want to save it?"
msgstr ""
"您修改了PKGBUILD，\n"
"您想保存它吗?"

#: LocalPackage#1
msgid "Install Package from File"
msgstr "从文件中安装软件包"

#: LocalPackage#2
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera "
"Sans';\"><span style=\" font-weight:600;\">Local Package "
"Installation</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">软件包信息</span></p></body></html>"

#: LocalPackage#3
msgid "Show..."
msgstr "显示……"

#: LocalPackage#4
msgctxt "LocalPackage#4"
msgid "More Details..."
msgstr "更多细节..."

#: LocalPackage#5
msgctxt "LocalPackage#5"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: LocalPackage#6
msgid "Install Package"
msgstr "安装软件包"

#: LocalPackageDialog#1
msgid "Package is not installed"
msgstr "软件包没有安装"

#: LocalPackageDialog#2
msgid "Version %1 of this package is already installed"
msgstr "软件包版本 %1 已经被安装"

#: LocalPackageDialog#3
msgid "All dependencies are satisfied"
msgstr "所有的依赖关系已满足"

#: LocalPackageDialog#4
#, fuzzy
msgid "%n package(s) will be installed as dependencies"
msgstr ""
"\n"
"            \n"
"        "

#: MainWindow#1
msgctxt "MainWindow#1"
msgid "Shaman"
msgstr "Shaman"

#: MainWindow#2
msgid "All packages"
msgstr "所有的软件包"

#: MainWindow#3
msgid "Installed packages"
msgstr "已安装的软件包"

#: MainWindow#4
msgid "Not installed packages"
msgstr "没有安装的软件包"

#: MainWindow#5
msgid "Upgradeable packages"
msgstr "可更新的软件包"

#: MainWindow#6
msgid "Packages in Queue"
msgstr "队列里的软件包"

#: MainWindow#7
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: MainWindow#8
msgctxt "MainWindow#8"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: MainWindow#9
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: MainWindow#10
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: MainWindow#11
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: MainWindow#12
msgctxt "MainWindow#12"
msgid "Repository"
msgstr "仓库"

#: MainWindow#13
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: MainWindow#14
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: MainWindow#15
msgid "Action-Text"
msgstr "Action-Text"

#: MainWindow#16
msgctxt "MainWindow#16"
msgid "Repositories"
msgstr "仓库"

#: MainWindow#17
msgid "Package Groups"
msgstr "软件包组"

#: MainWindow#18
msgctxt "MainWindow#18"
msgid "Package Information"
msgstr "软件包信息"

#: MainWindow#19
msgid "Install selected package"
msgstr "安装已选择的软件包"

#. (obsolete)
#: MainWindow#20
msgid "Mark for Installation"
msgstr "标记以便安装"

#: MainWindow#21
msgid "Remove selected package"
msgstr "卸载已选择的软件包"

#. (obsolete)
#: MainWindow#22
msgid "Mark for Removal"
msgstr "标记以便卸载"

#: MainWindow#23
msgid "Complete Remove selected package (pacman -Rcs)"
msgstr "彻底卸载已选择的软件包 (pacman -Rcs)"

#. (obsolete)
#: MainWindow#24
msgid "Mark for complete removal"
msgstr "标记以便彻底卸载"

#: MainWindow#25
msgid "Cancel action for selected package"
msgstr "取消对已选择软件包的操作"

#. (obsolete)
#: MainWindow#26
msgid "Cancel action"
msgstr "取消操作"

#. (obsolete)
#: MainWindow#27
msgctxt "MainWindow#27"
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: MainWindow#28
msgctxt "MainWindow#28"
msgid "1"
msgstr "1"

#. (obsolete)
#: MainWindow#29
msgctxt "MainWindow#29"
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖关系"

#. (obsolete)
#: MainWindow#30
msgid "File"
msgstr "文件"

#. (obsolete)
#: MainWindow#31
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. (obsolete)
#: MainWindow#32
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: MainWindow#33
msgid "Build and Install from Source"
msgstr "从源代码编译和安装"

#: MainWindow#34
msgid "Quick Actions"
msgstr "Quick Actions"

#. (obsolete)
#: MainWindow#35
msgid "Package Repositories"
msgstr "软件包仓库"

#: MainWindow#36
msgid "Settings..."
msgstr "设置..."

#: MainWindow#37
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#. (obsolete)
#: MainWindow#38
msgctxt "MainWindow#38"
msgid "Update Database"
msgstr "更新数据库"

#: MainWindow#39
msgctxt "MainWindow#39"
msgid "Upgrade System"
msgstr "更新系统"

#: MainWindow#40
msgid "Install Package From File"
msgstr "从文件安装软件包"

#: MainWindow#41
msgid "Update ABS Tree"
msgstr "更新 ABS Tree"

#: MainWindow#42
msgid "Build and Install Queue"
msgstr "编译和安装队列"

#. (obsolete)
#: MainWindow#43
msgctxt "MainWindow#43"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. (obsolete)
#: MainWindow#44
msgctxt "MainWindow#44"
msgid "Process Queue"
msgstr "处理队列"

#: MainWindow#45
msgid "Cancel all actions"
msgstr "取消所有操作"

#. (obsolete)
#: MainWindow#46
msgctxt "MainWindow#46"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. (obsolete)
#: MainWindow#47
msgctxt "MainWindow#47"
msgid "Shaman - Idle"
msgstr "Shaman - Idle"

#: MainWindow#48
msgid ""
"Shaman will keep running in the system tray.\n"
"To close it, click Quit in the file menu or in the tray icon context menu.\n"
"While in the System Tray, Shaman will update your Databases\n"
"at a regular interval and notify you about available upgrades.\n"
"You can change this behaviour in Settings."
msgstr ""
"Shaman以在系统托盘的形式运行，\n"
"要使它关闭, 在文件菜单栏或者托盘图标菜单中单击退出。\n"
"以系统托盘形式运行时, Shaman会更新你的数据库以特定\n"
"的间隔，然后通知您可用的更新。您可以在设置里面改变\n"
"这种行为。"

#: MainWindow#49
msgid "Shaman - Reducing To Tray"
msgstr "Shaman - 缩小到托盘"

#: MainWindow#50
msgctxt "MainWindow#50"
msgid "Upgrade"
msgstr "更新"

#. (obsolete)
#: MainWindow#51
msgctxt "MainWindow#51"
msgid "Shaman - Idle (Upgrades Available)"
msgstr "Shaman - Idle (可用的更新)"

#: MainWindow#52
msgctxt "MainWindow#52"
msgid "System Upgrade"
msgstr "更新系统"

#. (obsolete)
#: MainWindow#53
msgctxt "MainWindow#53"
msgid ""
"There is %1 upgradeable package.\n"
"Click here to upgrade your System."
msgstr ""
"有  %1 个可更新的软件包。\n"
"点击这里来更新您的系统。"

#. (obsolete)
#: MainWindow#54
msgctxt "MainWindow#54"
msgid ""
"There are %1 upgradeable packages.\n"
"Click here to upgrade your System."
msgstr ""
"有  %1 个可更新的软件包，\n"
"点击这里来更新你的系统。"

#: MainWindow#55
msgid "All Repositories"
msgstr "所有的仓库"

#: MainWindow#56
msgid "Local Packages"
msgstr "本地软件包"

#: MainWindow#57
msgid "All Groups"
msgstr "所有的组"

#. (obsolete)
#: MainWindow#58
msgid "Mark for Reinstallation"
msgstr "标记以便重新安装"

#: MainWindow#59
msgctxt "MainWindow#59"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: MainWindow#60
msgctxt "MainWindow#60"
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: MainWindow#61
msgctxt "MainWindow#61"
msgid "Complete Uninstall"
msgstr "完全卸载"

#: MainWindow#62
msgid "Status: "
msgstr "状态 : "

#: MainWindow#63
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: MainWindow#64
msgid "Not installed"
msgstr "没有安装"

#: MainWindow#65
msgid "Action: "
msgstr "操作 : "

#. (obsolete)
#: MainWindow#66
msgctxt "MainWindow#66"
msgid "Shaman - Processing"
msgstr "Shaman - 处理"

#: MainWindow#67
msgctxt "MainWindow#67"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: MainWindow#68
msgid ""
"One or more Databases could not be updated.\n"
"Last error reported was:\n"
"%1"
msgstr ""
"一个或多个数据库无法更新，\n"
"最后一次错误报告是：\n"
"%1"

#: MainWindow#69
msgctxt "MainWindow#69"
msgid "Database Update"
msgstr "更新数据库"

#: MainWindow#70
msgid "Databases Updated Successfully"
msgstr "成功更新数据库"

#: MainWindow#71
msgid "Mark for Upgrade"
msgstr "标记以便更新"

#. (obsolete)
#: MainWindow#72
msgid "Cancel Action"
msgstr "取消操作"

#: MainWindow#73
msgid "Mark all for installation"
msgstr "标记所有以便安装"

#: MainWindow#74
msgid "Mark all for reinstallation"
msgstr "标记所有以便重新安装"

#: MainWindow#75
msgid "Mark all for removal"
msgstr "标记所有以便删除"

#: MainWindow#76
msgid "Your system is up to date!"
msgstr "您的系统已最新!"

#: MainWindow#77
msgctxt "MainWindow#77"
msgid "Queue Processing"
msgstr "处理队列"

#: MainWindow#78
msgid ""
"Your Queue is being processed.\n"
"Please wait."
msgstr ""
"您的队列正在处理，\n"
"请等待。"

#: MainWindow#79
msgid "Queue Processed"
msgstr "处理队列"

#: MainWindow#80
msgid "Your Queue was successfully processed!"
msgstr "您的队列已成功处理!"

#: MainWindow#81
msgid "Your Queue was successfully processed!!"
msgstr "您的队列已成功处理!!"

#. (obsolete)
#: MainWindow#82
msgctxt "MainWindow#82"
msgid "To be Installed"
msgstr "将安装"

#. (obsolete)
#: MainWindow#83
msgctxt "MainWindow#83"
msgid "To be Upgraded"
msgstr "将更新"

#. (obsolete)
#: MainWindow#84
msgctxt "MainWindow#84"
msgid "To be Removed"
msgstr "将卸载"

#. (obsolete)
#: MainWindow#85
msgctxt "MainWindow#85"
msgid "Your Queue is about to be processed. You are going to:<br />"
msgstr "您的队列即将被处理， 您可以:<br />"

#. (obsolete)
#: MainWindow#86
msgctxt "MainWindow#86"
msgid "Remove <b>%1 package</b><br />"
msgstr "卸载 <b>%1 软件包</b><br />"

#. (obsolete)
#: MainWindow#87
msgctxt "MainWindow#87"
msgid "Remove <b>%1 packages</b><br />"
msgstr "卸载 <b>%1 个软件包</b><br />"

#. (obsolete)
#: MainWindow#88
msgctxt "MainWindow#88"
msgid "Install/Upgrade <b>%1 package</b><br />"
msgstr "安装/更新 <b>%1 个软件包</b><br />"

#. (obsolete)
#: MainWindow#89
msgctxt "MainWindow#89"
msgid "Install/Upgrade <b>%1 packages</b><br />"
msgstr "安装/更新 <b>%1 个软件包</b><br />"

#. (obsolete)
#: MainWindow#90
msgctxt "MainWindow#90"
msgid "Do you wish to continue?"
msgstr "您愿意继续吗?"

#: MainWindow#91
msgid "Install a Package"
msgstr "安装软件包"

#: MainWindow#92
msgid "Arch Linux Packages (*.pkg.tar.gz)"
msgstr "Arch Linux 软件包(*.pkg.tar.gz)"

#: MainWindow#93
msgid ""
"%1 does not seem\n"
"a valid package"
msgstr ""
"%1 不存在\n"
"有效的软件包"

#. (obsolete)
#: MainWindow#94
msgctxt "MainWindow#94"
msgid ""
"You need to have ABS installed to use Shaman's\n"
"building feature. Do you want to install it now?"
msgstr ""
"您需要安装ABS才能够使用Shaman的编译功能.'\n"
"现在就安装ABS吗 ?"

#. (obsolete)
#: MainWindow#95
msgctxt "MainWindow#95"
msgid ""
"You can not remove packages when processing\n"
"your queue from Source"
msgstr "当从源文件处理队列时，您将无法卸载软件包\n"

#. (obsolete)
#: MainWindow#96
msgctxt "MainWindow#96"
msgid ""
"Some of your packages do not belong to Arch\n"
"Linux's official repository. Shaman is able to\n"
"build packages from official sources only."
msgstr ""
"您的一些软件包不属于Arch\n"
"Linux's 官方 仓库， Shaman 只能从官方源文件\n"
"编译软件包。"

#. (obsolete)
#: MainWindow#97
msgctxt "MainWindow#97"
msgid ""
"You are about to install <b>%1 package</b> from source. Building from "
"source<br>can give some advantages, however is very slow.<br>If you are not "
"sure about that, you would probably prefer to process<br>your queue from "
"binary files. Before you continue, you are advised to<br>review your "
"configuration to improve your building performance."
msgstr ""
"您将安装 <b>%1 个软件包</b> 从源文件。从源文件编译<br>能够获取某些优点。<br>但是编译时很慢<br>如果您不太确定， "
"最好选择处理<br>您的队列从二进制文件。在您继续之前，建议<br>查看下您的配置以便改善编译的效果。"

#. (obsolete)
#: MainWindow#98
msgctxt "MainWindow#98"
msgid ""
"You are about to install <b>%1 packages</b> from source. Building from "
"source<br>can give some advantages, however is very slow.<br>If you are not "
"sure about that, you would probably prefer to process<br>your queue from "
"binary files. Before you continue, you are advised to<br>review your "
"configuration to improve your building performance."
msgstr ""
"您将安装 <b>%1 个软件包</b> 从源文件。从源文件编译<br>能够获取某些优点。<br>但是编译时很慢<br>如果您不太确定， "
"最好选择处理<br>您的队列从二进制文件。在您继续之前，建议<br>查看下您的配置以便改善编译的效果。"

#. (obsolete)
#: MainWindow#99
msgctxt "MainWindow#99"
msgid "Package Building"
msgstr "软件包编译"

#. (obsolete)
#: MainWindow#100
msgctxt "MainWindow#100"
msgid "Your Packages failed to build!"
msgstr "您的软件包编译失败!"

#. (obsolete)
#: MainWindow#101
msgctxt "MainWindow#101"
msgid ""
"Your packages Failed to Build.\n"
"Look at the output for more details."
msgstr ""
"软件包编译失败 !\n"
"请查看输出获得更多信息。"

#. (obsolete)
#: MainWindow#102
msgctxt "MainWindow#102"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. (obsolete)
#: MainWindow#103
msgctxt "MainWindow#103"
msgid "Building Packages Failed!!"
msgstr "软件包编译失败!"

#. (obsolete)
#: MainWindow#104
msgctxt "MainWindow#104"
msgid ""
"Some packages failed to build.\n"
"Do you want to proceed anyway?"
msgstr ""
"某些软件包编译失败，\n"
"无论如何你要处理它吗 ?"

#. (obsolete)
#: MainWindow#105
msgctxt "MainWindow#105"
msgid "Install Built Packages"
msgstr "安装编译软件包"

#. (obsolete)
#: MainWindow#106
msgctxt "MainWindow#106"
msgid "Close Without Installing"
msgstr "关闭而不安装"

#. (obsolete)
#: MainWindow#107
msgctxt "MainWindow#107"
msgid "Packages Built Successfully!"
msgstr "软件包编译成功!"

#. (obsolete)
#: MainWindow#108
msgctxt "MainWindow#108"
msgid ""
"Your Packages have been built successfully, and are ready to be installed"
msgstr "您的软件包编译成功，即将准备安装"

# Size is in Gib
#. (obsolete)
#: MainWindow#109
msgctxt "MainWindow#109"
msgid "%1 GiB"
msgstr "%1 G"

# Size is in MiB
#. (obsolete)
#: MainWindow#110
msgctxt "MainWindow#110"
msgid "%1 MiB"
msgstr "%1 M"

# Size is in KiB
#. (obsolete)
#: MainWindow#111
msgctxt "MainWindow#111"
msgid "%1 KiB"
msgstr "%1 KB"

# Size is in Bytes
#. (obsolete)
#: MainWindow#112
msgctxt "MainWindow#112"
msgid "%1 Bytes"
msgstr "%1 Bytes"

# Quit the application
#: MainWindow#113
msgctxt "MainWindow#113"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. (obsolete)
#: MainWindow#114
msgctxt "MainWindow#114"
msgid "Do not show this Again"
msgstr "不要再显示"

#: MainWindow#115
msgid "Pacman Update"
msgstr "更新Pacman"

#: MainWindow#116
msgid ""
"Pacman can be upgraded. It is advised to process it alone\n"
"to avoid version conflicts.\n"
"Do you want to Upgrade Pacman now?"
msgstr ""
"Pacman可更新。最好是单独处理它以便避免版本冲突，\n"
"您现在愿意更新Paman吗?"

#: MainWindow#117
msgid "Shaman Update"
msgstr "更新Shaman"

#: MainWindow#118
msgid ""
"Shaman can be upgraded. It is advised to process it alone\n"
"to avoid version conflicts.\n"
"Do you want to Upgrade Shaman now?"
msgstr ""
"Shaman可更新。最好是单独处理它以便避免版本冲突，\n"
"您现在愿意更新Shaman吗?"

#: MainWindow#119
msgid "Restart required"
msgstr "需要重启"

#: MainWindow#120
msgid ""
"Pacman or Shaman was updated. Shaman will now quit,\n"
"please restart it to use the new version"
msgstr ""
"Pacman 或 Shaman已被更新。 Shaman 将会退出,\n"
"请重启它以便使用新的版本"

#. (obsolete)
#: MainWindow#121
msgid "Library Question"
msgstr "库问题"

#. (obsolete)
#: MainWindow#122
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">A libalpm frontend in Qt</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">License: GPLv2+</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Libalpm Version: v.%1</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Dario Freddi "
"&lt;drf54321@yahoo.it&gt;</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Lukas Appelhans "
"&lt;l.appelhans@gmx.de&gt;</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">A libalpm frontend in Qt</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">License: GPLv2+</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Libalpm Version: v.%1</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Dario Freddi "
"&lt;drf54321@yahoo.it&gt;</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Lukas Appelhans "
"&lt;l.appelhans@gmx.de&gt;</p></body></html>"

#: MainWindow#123
msgid "Local Version: "
msgstr "本地版本 : "

#: MainWindow#124
msgid "Version in the Repository: "
msgstr "仓库里的版本 : "

#. (obsolete)
#: MainWindow#125
msgid ""
"One or more errors occourred, your Queue\n"
"was not successfully processed"
msgstr ""
"一个或多个错误发生，你的队列\n"
"将无法成功处理"

#. (obsolete)
#: MainWindow#126
msgid "Esc"
msgstr "退出"

#: MainWindow#127
msgid "News Alert"
msgstr "News Alert"

#: MainWindow#128
msgid ""
"There is an unread news about %1.\n"
"Do you want to read it?"
msgstr ""
"这里有%1个未读的消息，\n"
"你想阅读它吗?"

#: MainWindow#129
msgid ""
"Your Kernel has been updated.\n"
"Please restart your PC soon to load the new Kernel."
msgstr ""
"您的内核已经更新，\n"
"请重启您的电脑以便加载新的内核。"

#. (obsolete)
#: MainWindow#130
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: MainWindow#131
msgid "Read News"
msgstr "阅读新闻"

#: MainWindow#132
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

#: MainWindow#133
msgid ""
"One or more errors occurred, your Queue\n"
"was not successfully processed"
msgstr ""
"一个或多个错误发生，你的队列\n"
"将无法成功处理"

#: MainWindow#134
msgid "One or more databases failed to update!"
msgstr "一个或多个数据库更新失败 !"

#: MainWindow#135
msgid "Error Processing Queue!!"
msgstr "错误的处理队列!!"

# The name of the Package
#. (obsolete)
#: MainWindow#136
msgctxt "MainWindow#136"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: MainWindow#137
msgid ""
"A package providing %1 is already installed.\n"
"Do you want to install %1 anyway?"
msgstr ""
"软件包提供%1已经安装，\n"
"您无论如何也要安装%1吗?"

#: MainWindow#138
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: MainWindow#139
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: MainWindow#140
msgid "&Actions"
msgstr "操作(&A)"

#: MainWindow#141
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: MainWindow#142
msgid "Re&positories"
msgstr "仓库(&P)"

#: MainWindow#143
msgid "Package &Groups"
msgstr "软件包组(&G)"

#: MainWindow#144
msgid "Mark for &Installation"
msgstr "标记以便安装(&I)"

#: MainWindow#145
msgid "Mark for &Removal"
msgstr "标记以便卸载(&R)"

#: MainWindow#146
msgid "Mark for complete re&moval"
msgstr "标记以便彻底卸载(&M)"

#: MainWindow#147
msgid "Package I&nformation"
msgstr "软件包信息(&N)"

#: MainWindow#148
msgid "File&s"
msgstr "文件(&S)"

#: MainWindow#149
msgid "&Dependencies"
msgstr "依赖关系(&D)"

#: MainWindow#150
msgid "Mark for Re&installation"
msgstr "标记以便重新安装(&I)"

#: MainWindow#151
msgid "&Cancel Action"
msgstr "取消操作(&C)"

#: MainWindow#152
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">A libalpm frontend in Qt</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">License: GPLv2+</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Libalpm Version: v.%1</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Dario Freddi "
"&lt;drf@kdemod.ath.cx&gt;</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Lukas Appelhans "
"&lt;boom1992@kdemod.ath.cx&gt;</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">A libalpm frontend in Qt</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">License: GPLv2+</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Libalpm Version: v.%1</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Dario Freddi "
"&lt;drf@kdemod.ath.cx&gt;</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Lukas Appelhans "
"&lt;boom1992@kdemod.ath.cx&gt;</p></body></html>"

# Name of the Package
#. (obsolete)
#: MainWindow#153
msgctxt "MainWindow#153"
msgid "Name"
msgstr "名字"

# Exit Shaman Shortcut
#: MainWindow#154
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q 退出Shaman快捷键"

#: MainWindow#155
msgid "Name and Description"
msgstr "名字和描述 "

#: MaintenanceBar#1
msgid "Please choose an action to start maintenance..."
msgstr "请选择操作来进行维护……"

#: MaintenanceBar#2
msgctxt "MaintenanceBar#2"
msgid "Clean Unused Databases"
msgstr "清理未使用的数据库"

#: MaintenanceBar#3
msgctxt "MaintenanceBar#3"
msgid "Clean Cache"
msgstr "清除缓存"

#: MaintenanceBar#4
msgctxt "MaintenanceBar#4"
msgid "Empty Cache"
msgstr "清空缓存"

#: MaintenanceBar#5
msgctxt "MaintenanceBar#5"
msgid "Optimize Pacman Database"
msgstr "优化Pacman数据库"

#: MaintenanceBar#6
msgctxt "MaintenanceBar#6"
msgid "Clean All Building Environments"
msgstr "清除所有的编译环境"

#: MaintenanceBar#7
msgctxt "MaintenanceBar#7"
msgid "Cleaning up unused Databases..."
msgstr "清理未使用的数据库..."

#: MaintenanceBar#8
msgctxt "MaintenanceBar#8"
msgid "Cleaning up Cache..."
msgstr "清除缓存..."

#: MaintenanceBar#9
msgctxt "MaintenanceBar#9"
msgid "Deleting Cache..."
msgstr "删除缓存..."

#. (obsolete)
#: MaintenanceBar#10
msgctxt "MaintenanceBar#10"
msgid "Optimizing Pacman Database..."
msgstr "优化Pacman数据库..."

#: MaintenanceBar#11
msgctxt "MaintenanceBar#11"
msgid "Cleaning up building Environments..."
msgstr "清除编译环境..."

#: MaintenanceBar#12
msgctxt "MaintenanceBar#12"
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: MaintenanceBar#13
msgid "System Maintenance"
msgstr "系统维护"

#: MaintenanceBar#14
msgctxt "MaintenanceBar#14"
msgid "Unused Databases Cleaned up successfully!"
msgstr "成功清除未使用的数据库 !"

#: MaintenanceBar#15
msgctxt "MaintenanceBar#15"
msgid "Cache Cleaned Up Successfully!"
msgstr "清除缓存成功 !"

#: MaintenanceBar#16
msgctxt "MaintenanceBar#16"
msgid "Cache Successfully Deleted!"
msgstr "删除缓存成功 !"

#: MaintenanceBar#17
msgctxt "MaintenanceBar#17"
msgid "Build Environments Successfully Cleaned!"
msgstr "编译环境成功清除!"

#: MaintenanceBar#18
msgctxt "MaintenanceBar#18"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: MaintenanceBar#19
msgctxt "MaintenanceBar#19"
msgid "Cleaning up Unused Databases Failed!"
msgstr "清理未使用的数据库失败!"

#: MaintenanceBar#20
msgctxt "MaintenanceBar#20"
msgid "Cleaning up Cache Failed!"
msgstr "清除缓存失败!"

#: MaintenanceBar#21
msgctxt "MaintenanceBar#21"
msgid "Deleting Cache Failed!"
msgstr "删除缓存失败 !"

#: MaintenanceBar#22
msgctxt "MaintenanceBar#22"
msgid "Could not clean Build Environments!!"
msgstr "无法清除编译环境 !"

#: MaintenanceBar#23
msgctxt "MaintenanceBar#23"
msgid "Pacman Database Optimized Successfully!"
msgstr "Pacman数据库优化成功 !"

#: MaintenanceBar#24
msgctxt "MaintenanceBar#24"
msgid "Could not Optimize Pacman Database!"
msgstr "无法优化Pacman数据库!"

# sync is a command, so it should not be translated
#. (obsolete)
#: MaintenanceBar#25
msgctxt "MaintenanceBar#25"
msgid "Running sync..."
msgstr "运行Sync..."

#. (obsolete)
#: MaintenanceBar#26
msgctxt "MaintenanceBar#26"
msgid "Operation Completed Successfully!"
msgstr "操作执行成功 !"

# Sync is always the command
#. (obsolete)
#: MaintenanceBar#27
msgctxt "MaintenanceBar#27"
msgid "Sync was successfully executed!!"
msgstr "Sync 执行成功 !!"

# Sync is always the command
#. (obsolete)
#: MaintenanceBar#28
msgctxt "MaintenanceBar#28"
msgid "Sync could not be executed!"
msgstr "Sync 无法执行 !"

# Sync is always the command
#. (obsolete)
#: MaintenanceBar#29
msgctxt "MaintenanceBar#29"
msgid "Sync could not be executed!!"
msgstr "Sync 无法执行 !!"

#: MaintenanceBar#30
msgid "Maintenance Actions"
msgstr "维护操作"

#: NewsViewer#1
msgid "Please wait, fetching items..."
msgstr "请等待， 正在抓取项目..."

#: NewsViewer#2
msgctxt "NewsViewer#2"
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记已读"

#: NewsViewer#3
msgid "Mark as Unread"
msgstr "标记未读"

#: NewsViewer#4
msgctxt "NewsViewer#4"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: NewsViewer#5
msgid "Could not fetch the RSS feed! Error reported was:"
msgstr "无法抓取RSS feed !错误报告位于 :"

# Size is in Gib
#: PackageProperties#1
msgctxt "PackageProperties#1"
msgid "%1 GiB"
msgstr "%1 Gb"

# Size is in MiB
#: PackageProperties#2
msgctxt "PackageProperties#2"
msgid "%1 MiB"
msgstr "%1 M"

# Size is in KiB
#: PackageProperties#3
msgctxt "PackageProperties#3"
msgid "%1 KiB"
msgstr "%1 KB"

# Size is in Bytes
#: PackageProperties#4
msgctxt "PackageProperties#4"
msgid "%1 Bytes"
msgstr "%1 Bytes"

#: PackageProperties#5
msgid "Shaman - %1 properties"
msgstr "Shaman - %1 属性"

# Stands for: Not Available
#: PackageProperties#6
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: PackageProperties#7
msgid "Changelog not available for this package"
msgstr "无法获取此软件包变更日志"

#. (obsolete)
#: QObject#1
msgid ""
"You have to be root to run Shaman.\n"
"Please restart it with root privileges."
msgstr ""
"您必须以root身份运行Shaman,\n"
"请用root权限重新启动Shaman"

#: QObject#2
msgctxt "QObject#2"
msgid "Shaman"
msgstr "Shaman"

#: QObject#3
msgid ""
"There was a problem while testing libalpm.\n"
"Maybe another application has a lock on it."
msgstr ""
"测试libalpm时出现问题。\n"
"也许是另外一个应用程序锁定它了。"

# Hey! If you are reading this, first of all thanks for helping us in making Shaman better. There are not many comments unless where needed, since all the strings are pretty self-explanatory. You will see a lot of HTML in some cases: do not let that scare you, but please edit text only. Editing HTML tags too may break our layout, so be careful. A good practice could be copying the whole string, and then translating just what's outside the tags, usually just a few words. If you have any doubts, or if you just want to drop us a line, there goes our email addresses:
# Dario: drf54321@gmail.com
# Lukas: l.appelhans@gmx.de
# Thanks again, and enjoy your translation!
#: QObject#4
msgctxt "QObject#4"
msgid "Shaman"
msgstr "Shaman"

#: QObject#5
msgctxt "QObject#5"
msgid "Please Wait..."
msgstr "请等待..."

#: QObject#6
msgid "Loading Databases..."
msgstr "载入数据库..."

#: QObject#7
msgid "Loading Packages..."
msgstr "载入软件包..."

#: QObject#8
msgid "Starting up Shaman..."
msgstr "启动Shaman..."

#: QObject#9
msgid ""
"Pacman is not updated.\n"
"Shaman needs libalpm >= 2.1.0 to run.\n"
"Yours is %1. Please update Pacman."
msgstr ""
"Pacman 没有被更新。\n"
"Shaman 要求 libalpm >= 2.1.0 才能运行。\n"
"你的版本是 %1. 请更新Pacman。"

#: QObject#10
msgctxt "QObject#10"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. (obsolete)
#: QObject#11
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. (obsolete)
#: QObject#12
msgid "No"
msgstr "否"

#: QObject#13
msgid ""
"Your settings file seems unwritable.\n"
"Please check permissions on it."
msgstr ""
"您的设置文件好像不可读，\n"
"请您检查它的权限。"

#: QObject#14
msgid ""
"You have started Shaman as root.\n"
"It is advised to start it as unprivileged user.\n"
"Shaman will ask you for root password when needed."
msgstr ""
"您以root身份启动Shaman,\n"
"建议使用非特权用户启动。\n"
"需要时Shaman将会询问root密码。"

#: QObject#15
msgid ""
"It looks like another copy of Shaman is running.\n"
"You can only run one copy of Shaman at a time."
msgstr ""
"看起来另外一个Shaman正在运行，\n"
"您仅能够在同一时间内运行一个Shaman。"

#: QObject#16
msgid ""
"Shaman can not be started as root.\n"
"Please restart it as unprivileged user."
msgstr ""
"Shaman不能够以root身份启动，\n"
"请使用非特权用户重新启动它。"

#. (obsolete)
#: QObject#17
msgid ""
"Shaman could not switch to root.\n"
"Probably you have not set the SUID bit to it.\n"
"You can do that by issuing as root\n"
"chown root shaman && chmod u+s shaman.\n"
"Note that this is safe, please read Shaman wiki\n"
"for more details."
msgstr ""
"Shaman could not switch to root.\n"
"Probably you have not set the SUID bit to it.\n"
"You can do that by issuing as root\n"
"chown root shaman && chmod u+s shaman.\n"
"Note that this is safe, please read Shaman wiki\n"
"for more details."

#. (obsolete)
#: QObject#18
msgctxt "QObject#18"
msgid "Do not show this Again"
msgstr "不要再显示"

#: QObject#19
msgid "O&k"
msgstr "确定(&O)"

#: QObject#20
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

#: QObject#21
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

#: QObject#22
msgid "Do not &show this Again"
msgstr "不要再显示(&S)"

#: QObject#23
msgid "C&ancel"
msgstr "取消(&C)"

#: QObject#24
msgid "Whoa, that's co&ol!"
msgstr "哇,这么&酷!"

#: QueueDialog#1
msgid "<br><b> * Validating Transaction</b><br>"
msgstr "<br><b> * 校验事务</b><br>"

#: QueueDialog#2
msgid "Validating Dependencies..."
msgstr "检查依赖关系..."

#: QueueDialog#3
msgid "Checking for Conflicts..."
msgstr "正在检查冲突..."

#: QueueDialog#4
msgid "Resolving Dependencies..."
msgstr "正在解决依赖关系..."

#: QueueDialog#5
msgid "Looking for Inter-Conflicts..."
msgstr "查找内部冲突..."

#: QueueDialog#6
msgid "<br><b> * Package Installation Started</b><br>"
msgstr "<br><b> * L'软件包开始安装</b><br>"

#: QueueDialog#7
msgid "Installing %1..."
msgstr "正在安装 %1..."

#: QueueDialog#8
msgid "%1 (%2) installed successfully!"
msgstr "%1 (%2) 安装成功 !"

#: QueueDialog#9
msgid "<br><b> * Package Removal Started</b><br>"
msgstr "<br><b> * 开始卸载软件包</b><br>"

#: QueueDialog#10
msgid "Removing %1..."
msgstr "正在卸载 %1..."

#: QueueDialog#11
msgid "%1 (%2) removed successfully!"
msgstr "%1 (%2)  卸载成功!"

#: QueueDialog#12
msgid "<br><b> * Package Upgrading Started</b><br>"
msgstr "<br><b> * 开始更新软件包</b><br>"

#: QueueDialog#13
msgid "Upgrading %1..."
msgstr "正在更新 %1..."

#: QueueDialog#14
msgid "Upgraded %1 successfully (%2 -> %3)"
msgstr "更新 %1 成功 (%2 -> %3)"

#: QueueDialog#15
msgid "<br><b> * Queue Processing Started</b><br>"
msgstr "<br><b> * 开始处理队列</b><br>"

#: QueueDialog#16
msgid "Checking package integrity..."
msgstr "检查软件包完整性..."

#: QueueDialog#17
msgid "Checking delta integrity..."
msgstr "检查 delta 完整性..."

#: QueueDialog#18
msgid "Applying deltas..."
msgstr "应用 deltas..."

#: QueueDialog#19
msgid "Generating %1 with %2... "
msgstr "正在生成 %1 用 %2... "

#: QueueDialog#20
msgid "Success!"
msgstr "成功 !"

#: QueueDialog#21
msgid "Failed!"
msgstr "失败 !"

#: QueueDialog#22
msgid "<br><b> * Package Downloading Started</b><br>"
msgstr "<br><b> * 开始下载软件包</b><br>"

#: QueueDialog#23
msgid "Starting downloading packages from %1..."
msgstr "从 %1开始下载软件包..."

# You just have to translate 'remaining' here. Leave everything else as it is.
#: QueueDialog#24
msgid "%p% (%1 KB/s, %4:%5:%6 remaining)"
msgstr "%p% (%1 KB/s, %4:%5:%6 剩余)"

#: QueueDialog#25
msgid "Downloading %1... (%2 MB of %3 MB)"
msgstr "正在下载 %1... (%2 MB of %3 MB)"

#: QueueDialog#26
msgid "Downloading %1... (%2 KB of %3 KB)"
msgstr "正在下载 %1... (%2 KB of %3 KB)"

#: QueueDialog#27
msgid "Queue processed, please wait..."
msgstr "处理队列,请等待..."

#. (obsolete)
#: QueueDialog#28
msgid "Executing pre_install scriptlet..."
msgstr "执行 pre_install scriptlet..."

#. (obsolete)
#: QueueDialog#29
msgid "Executing pre_upgrade scriptlet..."
msgstr "执行 pre_upgrade scriptlet..."

#. (obsolete)
#: QueueDialog#30
msgid "Executing pre_remove scriptlet..."
msgstr "执行 pre_remove scriptlet..."

#. (obsolete)
#: QueueDialog#31
msgid "Executing post_install scriptlet..."
msgstr "执行 post_install scriptlet..."

#. (obsolete)
#: QueueDialog#32
msgid "Executing post_upgrade scriptlet..."
msgstr "执行 post_upgrade scriptlet..."

#. (obsolete)
#: QueueDialog#33
msgid "Executing post_remove scriptlet..."
msgstr "执行 post_remove scriptlet..."

#. (obsolete)
#: QueueDialog#34
msgid "Unexpected Error. Shaman might be corrupted."
msgstr "异常错误，Shaman也许损坏了。"

#. (obsolete)
#: QueueDialog#35
msgid "Extracting Scriptlet from package failed!!"
msgstr "Extracting Scriptlet from package failed!!"

#. (obsolete)
#: QueueDialog#36
msgid "Scriptlet processed successfully!"
msgstr "Script 处理成功!"

#. (obsolete)
#: QueueDialog#37
msgid "Scriptlet not found in this stage, or error processing it!"
msgstr "Script在这阶段没有找到, 或者处理时出现错误!"

#. (obsolete)
#: QueueDialog#38
msgid "Executing %1 scriptlet for %2..."
msgstr "执行 %1 scriptlet for %2..."

#. (obsolete)
#: QueueDialog#39
msgid "Package %1 does not have %2 scriptlet"
msgstr "软件包 %1 没有 %2 scriptlet"

#. (obsolete)
#: QueueDialog#40
msgid "Error processing Scriptlet!!"
msgstr "处理Scriptlet错误!!"

#: QueueDialog#41
msgctxt "QueueDialog#41"
msgid "Queue Processing"
msgstr "处理队列"

#: QueueDialog#42
msgid "There has been an error while preparing the transaction.\n"
msgstr "准备事务时发生错误。\n"

#: QueueDialog#43
msgid "There has been an error while committing the transaction.\n"
msgstr "提交事务时发生错误。\n"

#: QueueDialog#44
msgid "Queue processing failed!"
msgstr "处理队列失败 !"

#: QueueDialog#45
msgid "Queue processed successfully!"
msgstr "处理队列成功 !"

#: QueueDialog#46
msgctxt "QueueDialog#46"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: QueueDialog#47
msgid ""
"Would you like to abort Queue Processing?\n"
"This may damage your system."
msgstr ""
"您真的要中止队列处理吗?\n"
"这也许会损坏您的系统。"

#. (obsolete)
#: QueueDialog#48
msgctxt "QueueDialog#48"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: QueueReadyDialog#1
msgid "Review Queue"
msgstr "查看队列"

#: QueueReadyDialog#2
msgctxt "QueueReadyDialog#2"
msgid "Turn off PC when Queue is done"
msgstr "队列完成后，关闭电脑"

#: QueueReadyDialog#3
msgid "Process in Tray"
msgstr "至托盘处理"

#: QueueReadyDialog#4
msgctxt "QueueReadyDialog#4"
msgid "Show packages..."
msgstr "显示软件包..."

#: QueueReadyDialog#5
msgctxt "QueueReadyDialog#5"
msgid "Packages In Queue"
msgstr "队列里的软件包"

#: QueueReadyDialog#6
msgctxt "QueueReadyDialog#6"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: QueueReadyDialog#7
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: QueueReadyDialog#8
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Review Queue</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">查看队列</span></p></body></html>"

#: QueueReadyDialog#9
msgid "Keep Queue Dialog Open after the Queue is finished"
msgstr "队列完成后保持队列对话框"

#: QueueReadyDialog#10
msgctxt "QueueReadyDialog#10"
msgid "Force Queue Processing"
msgstr "强制处理队列"

#: ReviewQueueDialog#1
msgctxt "ReviewQueueDialog#1"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ReviewQueueDialog#2
msgctxt "ReviewQueueDialog#2"
msgid "To be Installed"
msgstr "将安装"

#: ReviewQueueDialog#3
msgctxt "ReviewQueueDialog#3"
msgid "Upgrade"
msgstr "更新"

#: ReviewQueueDialog#4
msgctxt "ReviewQueueDialog#4"
msgid "To be Upgraded"
msgstr "将更新"

#: ReviewQueueDialog#5
msgctxt "ReviewQueueDialog#5"
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: ReviewQueueDialog#6
msgctxt "ReviewQueueDialog#6"
msgid "To be Removed"
msgstr "将卸载"

#: ReviewQueueDialog#7
msgctxt "ReviewQueueDialog#7"
msgid "Complete Uninstall"
msgstr "彻底卸载"

#: ReviewQueueDialog#8
msgctxt "ReviewQueueDialog#8"
msgid "Your Queue is about to be processed. You are going to:<br />"
msgstr "您的队列即将被处理，您将 :<br />"

#. (obsolete)
#: ReviewQueueDialog#9
msgctxt "ReviewQueueDialog#9"
msgid "Remove <b>%1 package</b><br />"
msgstr "卸载 <b>%1 个软件包</b><br />"

#. (obsolete)
#: ReviewQueueDialog#10
msgctxt "ReviewQueueDialog#10"
msgid "Remove <b>%1 packages</b><br />"
msgstr "卸载 <b>%1 个软件包</b><br />"

#. (obsolete)
#: ReviewQueueDialog#11
msgctxt "ReviewQueueDialog#11"
msgid "Install/Upgrade <b>%1 package</b><br />"
msgstr "安装/更新 <b>%1 个软件包</b><br />"

#. (obsolete)
#: ReviewQueueDialog#12
msgctxt "ReviewQueueDialog#12"
msgid "Install/Upgrade <b>%1 packages</b><br />"
msgstr "安装/更新 <b>%1 个软件包</b><br />"

#: ReviewQueueDialog#13
msgctxt "ReviewQueueDialog#13"
msgid "Do you wish to continue?"
msgstr "您真的要继续吗?"

#. (obsolete)
#: ReviewQueueDialog#14
msgid "<b>%1</b> will be used"
msgstr "<b>%1</b>将被使用"

#. (obsolete)
#: ReviewQueueDialog#15
msgid "<b>%1</b> will be freed"
msgstr " <b>%1</b>将被释放"

#: ReviewQueueDialog#16
#, fuzzy
msgid "Remove <b>%n package(s)</b><br />"
msgstr ""
"\n"
"            \n"
"        "

#: ReviewQueueDialog#17
#, fuzzy
msgid "Install/Upgrade <b>%n package(s)</b><br />"
msgstr ""
"\n"
"            \n"
"        "

#: ShamanStatusBar#1
msgid "%1 Available Packages, %2 Installed Packages, %3 Upgradeable Packages"
msgstr "可用的软件包%1个, 已安装的软件包%2个, 可更新的软件包%3个"

#: ShamanStatusBar#2
msgid "%1 will be used"
msgstr "将被使用%1"

#: ShamanStatusBar#3
msgid "%1 will be freed"
msgstr "将被释放%1"

#: ShamanStatusBar#4
msgid "%1 to be Installed, %2 to be Removed"
msgstr "将安装%1个, 将卸载%2个"

#: ShamanTrayIcon#1
msgctxt "ShamanTrayIcon#1"
msgid "Update Database"
msgstr "更新数据库"

#: ShamanTrayIcon#2
msgctxt "ShamanTrayIcon#2"
msgid "Upgrade System"
msgstr "更新系统"

#: ShamanTrayIcon#3
msgctxt "ShamanTrayIcon#3"
msgid "Process Queue"
msgstr "处理队列"

#: ShamanTrayIcon#4
msgctxt "ShamanTrayIcon#4"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ShamanTrayIcon#5
msgctxt "ShamanTrayIcon#5"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ShamanTrayIcon#6
msgctxt "ShamanTrayIcon#6"
msgid "Shaman - Idle"
msgstr "Shaman - Idle"

#: ShamanTrayIcon#7
msgctxt "ShamanTrayIcon#7"
msgid "Shaman - Processing"
msgstr "Shaman - 处理"

#: ShamanTrayIcon#8
msgctxt "ShamanTrayIcon#8"
msgid "Shaman - Idle (Upgrades Available)"
msgstr "Shaman - Idle (可用的更新)"

#: ShamanTrayIcon#9
msgctxt "ShamanTrayIcon#9"
msgid "System Upgrade"
msgstr "更新系统"

#. (obsolete)
#: ShamanTrayIcon#10
msgctxt "ShamanTrayIcon#10"
msgid ""
"There is %1 upgradeable package.\n"
"Click here to upgrade your System."
msgstr ""
"有  %1 个可更新的软件包。\n"
"点击来更新您的系统。"

#. (obsolete)
#: ShamanTrayIcon#11
msgctxt "ShamanTrayIcon#11"
msgid ""
"There are %1 upgradeable packages.\n"
"Click here to upgrade your System."
msgstr ""
"有  %1 个可更新的软件包。\n"
"点击来更新您的系统。"

#: ShamanTrayIcon#12
msgid "New News Available"
msgstr "新的可用的新闻"

#: ShamanTrayIcon#13
msgid ""
"There are new news available.\n"
"Click here to review them."
msgstr ""
"有新的可用的新闻，\n"
"点击这里来阅读它。"

#: ShamanTrayIcon#14
msgid "Failed Fetching News"
msgstr "抓取新闻失败"

#: ShamanTrayIcon#15
msgid ""
"An error occourred while fetching news!\n"
"Click here to open the News Dialog for more details."
msgstr ""
"抓取新闻时有错误发生 !\n"
"点击这里打开新闻对话框获取更多细节。"

#: ShamanTrayIcon#16
#, fuzzy
msgid ""
"Upgradeable package(s): %n.\n"
"Click here to upgrade your System."
msgstr ""
"\n"
"            \n"
"        "

#. (obsolete)
#: SysUpgradeDialog#1
msgid ""
"There is <b>%1 upgradeable package</b>. You can either<br> upgrade "
"immediately or add it to the current Queue<br> and process it later."
msgstr "有 <b>%1 个可更新的软件包</b>. 您可以<br> 立即更新或者添加到当前队列<br> 稍后处理它。"

#. (obsolete)
#: SysUpgradeDialog#2
msgid ""
"? <b>%1 upgradeable packages</b>. You can either<br> upgrade immediately or "
"add them to the current Queue<br> and process them later."
msgstr "有 <b>%1 个可更新的软件包</b>. 您可以<br> 立即更新或者添加至当前队列<br> 稍后处理它。"

#: SysUpgradeDialog#3
msgctxt "SysUpgradeDialog#3"
msgid "To be Upgraded"
msgstr "将更新"

#. (obsolete)
#: SysUpgradeDialog#4
msgid ""
"There are <b>%1 upgradeable packages</b>. You can either<br> upgrade "
"immediately or add them to the current Queue<br> and process them later."
msgstr "有 <b>%1 个可更新的软件包</b>. 您可以<br> 立即更新或者添加至当前队列<br> 稍后处理它。"

#: SysUpgradeDialog#5
#, fuzzy
msgid ""
"<b>Upgradeable package(s): %n</b> You can either<br> upgrade immediately or "
"add it to the current Queue<br> and process it later."
msgstr ""
"\n"
"            \n"
"        "

#: aboutDialog#1
msgid "About Shaman"
msgstr "关于 Shaman"

#: aboutDialog#2
msgid "About"
msgstr "关于"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#3
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">A libalpm frontend in Qt</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">License: GPLv2+</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Dario Freddi "
"&lt;drf54321@yahoo.it&gt;</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Lukas Appelhans "
"&lt;l.appelhans@gmx.de&gt;</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">A libalpm frontend in Qt</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">License: GPLv2+</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Dario Freddi "
"&lt;drf54321@yahoo.it&gt;</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">(C) 2008 Lukas Appelhans "
"&lt;l.appelhans@gmx.de&gt;</p></body></html>"

#: aboutDialog#4
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: aboutDialog#5
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Dario Freddi</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Developer</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Lukas Appelhans</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Developer</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Dario Freddi</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">开发者</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Lukas Appelhans</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">开发者</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p></body></html>"

#: aboutDialog#6
msgid "Thanks To"
msgstr "感谢"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#7
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span "
"style=\" font-size:14pt; font-weight:600;\">Shaman 1.0 Alpha (revision "
"336)</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span "
"style=\" font-size:14pt; font-weight:600;\">Shaman 1.0 Alpha (revision "
"336)</span></p></body></html>"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#8
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from "
"a lot of people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the "
"light. If we forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\">Jan Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">German Translation and KDEMod-Developer</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Johannes "
"Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt; font-"
"weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">KDEMod Developer, and also some "
"help on the code.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">uzbirglones</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Brazilian Translator, and gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Our hoster, and maintainer of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">mutlu_inek</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">Heavy "
"tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">KDEMod Community</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">Help, "
"Testing, Support, everything started from here.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">FenDanT</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">XanK</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">augegr</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Greek Translator</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from "
"a lot of people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the "
"light. If we forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\">Jan Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">German Translation and KDEMod-Developer</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Johannes "
"Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt; font-"
"weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">KDEMod Developer, and also some "
"help on the code.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">uzbirglones</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Brazilian Translator, and gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Our hoster, and maintainer of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">mutlu_inek</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">Heavy "
"tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">KDEMod Community</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">Help, "
"Testing, Support, everything started from here.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">FenDanT</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">XanK</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">augegr</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Greek Translator</p></body></html>"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#9
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span "
"style=\" font-size:14pt; font-weight:600;\">Shaman 1.0 Alpha (revision "
"450)</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span "
"style=\" font-size:14pt; font-weight:600;\">Shaman 1.0 Alpha (revision "
"450)</span></p></body></html>"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#10
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from "
"a lot of people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the "
"light. If we forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\">Jan Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">German Translation and KDEMod-Developer</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Johannes "
"Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt; font-"
"weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">KDEMod Developer, and also some "
"help on the code.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Brazilian Translator, and gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Our hoster, and maintainer of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Till Luge</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">Heavy "
"tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">KDEMod Community</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">Help, "
"Testing, Support, everything started from here.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Jacques Disner</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">XanK</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Giannis Antoniou</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Greek Translator</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from "
"a lot of people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the "
"light. If we forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\">Jan Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">German Translation and KDEMod-Developer</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Johannes "
"Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt; font-"
"weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">KDEMod Developer, and also some "
"help on the code.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Brazilian Translator, and gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Our hoster, and maintainer of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Till Luge</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">Heavy "
"tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">KDEMod Community</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt; font-weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">Help, "
"Testing, Support, everything started from here.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Jacques Disner</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">XanK</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-weight:600;\">Giannis Antoniou</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\">Greek Translator</p></body></html>"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#11
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Shaman 1.0 Beta (revision 651)</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Shaman 1.0 Beta (revision 651)</span></p></body></html>"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#12
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:9pt;\"><span "
"style=\" font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from a lot of "
"people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the light. If we "
"forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Names are in alphabetical "
"order, because even the smallest contribution has been important to us.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">The KDEMod "
"Community</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Help, Testing, Support, everything started from "
"here. If there was no KDEMod, probably</span> <span style=\" font-"
"weight:400;\">there would be no Shaman</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Giannis Antoniou</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Greek Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Carlos Berroteran</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Jacques Disner</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Georg Grabler</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Author of the Proxy patch, some help on the code "
"and more.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Michael Knights</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Artwork creator, his icon "
"proposal lies now in Arxin, but his splashscreen is in here ;)</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Till Luge</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Heavy tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Brazilian Translator, and "
"gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">Jan "
"Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">German Translation and "
"KDEMod-Developer, also the creator of the Icon</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Atilla Ontas</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Turkish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Our hoster, and maintainer "
"of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Johannes Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">KDEMod Developer, and also some help on the "
"code.</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:9pt;\"><span "
"style=\" font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from a lot of "
"people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the light. If we "
"forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Names are in alphabetical "
"order, because even the smallest contribution has been important to us.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">The KDEMod "
"Community</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Help, Testing, Support, everything started from "
"here. If there was no KDEMod, probably</span> <span style=\" font-"
"weight:400;\">there would be no Shaman</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Giannis Antoniou</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Greek Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Carlos Berroteran</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Jacques Disner</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Georg Grabler</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Author of the Proxy patch, some help on the code "
"and more.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Michael Knights</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Artwork creator, his icon "
"proposal lies now in Arxin, but his splashscreen is in here ;)</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Till Luge</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Heavy tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Brazilian Translator, and "
"gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">Jan "
"Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">German Translation and "
"KDEMod-Developer, also the creator of the Icon</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Atilla Ontas</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Turkish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Our hoster, and maintainer "
"of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Johannes Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">KDEMod Developer, and also some help on the "
"code.</span></p></body></html>"

#: aboutDialog#13
msgid "Visit &Website..."
msgstr "访问网站(&W)..."

#. (obsolete)
#: aboutDialog#14
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Shaman 1.0 Beta (revision 721)</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Shaman 1.0 Beta (revision 721)</span></p></body></html>"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#15
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:9pt;\"><span "
"style=\" font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from a lot of "
"people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the light. If we "
"forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Names are in alphabetical "
"order, because even the smallest contribution has been important to us.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">The KDEmod "
"Community</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Help, Testing, Support, everything started from "
"here. If there was no KDEmod, probably</span> <span style=\" font-"
"weight:400;\">there would be no Shaman</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Giannis Antoniou</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Greek Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Carlos Berroteran</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Jacques Disner</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Stefano Giro</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Testing and Suggestions</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Georg Grabler</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Author of the Proxy patch, some help on the code "
"and more.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Michael Knights</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Artwork creator, his icon "
"proposal lies now in Arxin, but his splashscreen is in here ;)</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Till Luge</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Heavy tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Brazilian Translator, and "
"gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">Jan "
"Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">German Translation and "
"KDEmod Developer, also the creator of the Icon</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Atilla Ontas</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Turkish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Our hoster, and maintainer "
"of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Johannes Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">KDEmod Developer, and also some help on the "
"code.</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:9pt;\"><span "
"style=\" font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from a lot of "
"people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the light. If we "
"forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Names are in alphabetical "
"order, because even the smallest contribution has been important to us.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">The KDEmod "
"Community</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Help, Testing, Support, everything started from "
"here. If there was no KDEmod, probably</span> <span style=\" font-"
"weight:400;\">there would be no Shaman</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Giannis Antoniou</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Greek Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Carlos Berroteran</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Jacques Disner</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Stefano Giro</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Testing and Suggestions</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Georg Grabler</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Author of the Proxy patch, some help on the code "
"and more.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Michael Knights</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Artwork creator, his icon "
"proposal lies now in Arxin, but his splashscreen is in here ;)</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Till Luge</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Heavy tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Brazilian Translator, and "
"gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">Jan "
"Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">German Translation and "
"KDEmod Developer, also the creator of the Icon</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Atilla Ontas</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Turkish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Our hoster, and maintainer "
"of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Johannes Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">KDEmod Developer, and also some help on the "
"code.</span></p></body></html>"

#. (obsolete)
#: aboutDialog#16
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:9pt;\"><span "
"style=\" font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from a lot of "
"people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the light. If we "
"forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Names are in alphabetical "
"order, because even the smallest contribution has been important to us.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">The KDEmod "
"Community</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Help, Testing, Support, everything started from "
"here. If there was no KDEmod, probably</span> <span style=\" font-"
"weight:400;\">there would be no Shaman</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Giannis Antoniou</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Greek Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Carlos Berroteran</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Sander De Voogdt</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Dutch Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Jacques Disner</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Jan Dupal</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Czech Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Stefano Giro</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Testing and Suggestions</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Georg Grabler</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Author of the Proxy patch, some help on the code "
"and more.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Michael Knights</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Artwork creator, his icon "
"proposal lies now in Arxin, but his splashscreen is in here ;)</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Till Luge</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Heavy tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Brazilian Translator, and "
"gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">Jan "
"Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">German Translation and "
"KDEmod Developer, also the creator of the Icon</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Atilla Ontas</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Turkish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Our hoster, and maintainer "
"of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Johannes Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">KDEmod Developer, and also some help on the "
"code.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Xiang Yixiang</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Chinese Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Anton Gritsay</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Russian Translator and "
"Patches related to Translations</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Bartek Iwaniec</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Polish Translator</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\"><html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style "
"type=\"text/css\">p, li { white-space: pre-wrap; }</style></head><body style=\" "
"font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-"
"style:normal;\"><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"size:9pt;\"><span style=\" font-size:10pt;\">很多人帮助过Shaman，假如Shaman被接受，当然很感谢他们。如"
"果我们忘记把您添加至这里，请通知我们。</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">名字安照字母顺序排列，即使是很小的贡献，都对我们很重要。</p><p style=\"-qt-paragraph-"
"type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"></p><p "
"style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">KDEmod "
"社区</p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">帮助，测试，支持，一切都来自这里，如果没有KDEmod的话，也许</span> <span "
"style=\" font-weight:400;\">就没有Shaman。 </span></p><p style=\"-qt-paragraph-"
"type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Giannis "
"Antoniou</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">希腊语翻译者</p><p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; "
"margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; "
"text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-weight:600;\">Carlos Berroteran</span></p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\">西班牙语翻译者</p><p style=\"-qt-paragraph-type:empty; "
"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Sander De Voogdt</span></p><p "
"style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">荷南语翻译者</p><p style=\"-qt-"
"paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" "
"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Jacques "
"Disner</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">法语翻译者</p><p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; "
"margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; "
"text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-weight:600;\">Jan Dupal</span></p><p style=\" margin-top:0px; "
"margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; "
"text-indent:0px;\">捷克语翻译者</p><p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Stefano Giro</span></p><p "
"style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">测试和建议</span></p><p style=\"-qt-paragraph-"
"type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Georg "
"Grabler</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"weight:600;\"><span style=\" font-"
"weight:400;\">代理补丁作者，在代码上的一些帮助和更多。</span></p><p style=\"-qt-paragraph-"
"type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Michael "
"Knights</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">美工，他的图标提议在Arxin中，但是他的splashscreen可在这里使用 ;)。</p><p style=\"-qt-"
"paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" "
"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Till "
"Luge</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"weight:600;\"><span style=\" font-weight:400;\">疯狂的测试者，感谢！</span></p><p style"
"=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p "
"style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">巴西语翻译者，并提出了shaman这个名字。</p><p style=\"-qt-paragraph-type:empty; "
"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"></p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">Jan Mette</p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\">德语翻译和KDEmod开发者，当然也是图标的创建者。</p><p style=\"-qt-"
"paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" "
"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Atilla "
"Ontas</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">土耳其语翻译者</p><p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; "
"margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; "
"text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\">主机提供者和Trac的维护者。</p><p style=\"-qt-paragraph-"
"type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Johannes "
"Schriewer</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"weight:600;\"><span style=\" font-"
"weight:400;\">KDEmod开发者，当然在代码上也有贡献。</span></p><p style=\"-qt-paragraph-"
"type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Xiang "
"Yixiang</span></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">简体中文翻译者</p><p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; "
"margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; "
"text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-weight:600;\">Anton Gritsay</span></p><p style=\" margin-top:0px; "
"margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; "
"text-indent:0px;\">俄语翻译者和提供相关的翻译补丁</p><p style=\"-qt-paragraph-type:empty; "
"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px;\"></p><p style=\" margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600;\">Bartek Iwaniec</span></p><p "
"style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">波兰语翻译者</span></p></body></html>"

#: aboutDialog#17
#, fuzzy
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:9pt;\"><span "
"style=\" font-size:10pt;\">Shaman has received a lot of help from a lot of "
"people, and it is also thanks to them if Shaman has seen the light. If we "
"forgot to add you here, let us know.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Names are in alphabetical "
"order, because even the smallest contribution has been important to us.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">The KDEmod "
"Community</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Help, Testing, Support, everything started from "
"here. If there was no KDEmod, probably</span> <span style=\" font-"
"weight:400;\">there would be no Shaman</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Giannis Antoniou</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Greek Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Carlos Berroteran</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Spanish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Sander De Voogdt</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Dutch Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Jacques Disner</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">French Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Jan Dupal</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Czech Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Stefano Giro</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Testing and Suggestions</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Georg Grabler</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Author of the Proxy patch, some help on the code "
"and more.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Michael Knights</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Artwork creator, his icon "
"proposal lies now in Arxin, but his splashscreen is in here ;)</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Till Luge</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Heavy tester, thanks!</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Rodrigo Mazak</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Brazilian Translator, and "
"gave the name Shaman</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-weight:600;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\">Jan "
"Mette</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">German Translation and "
"KDEmod Developer, also the creator of the Icon</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Atilla Ontas</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Turkish Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Martin Sandsmark</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Our hoster, and maintainer "
"of Trac.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Johannes Schriewer</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">KDEmod Developer, and also some help on the "
"code.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Xiang Yixiang</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Chinese Translator</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Anton Gritsay</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Russian Translator and "
"Patches related to Translations</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Bartek Iwaniec</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Polish Translator</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Marko Doda</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-weight:600;\"><span "
"style=\" font-weight:400;\">Macedonian Translator</span></p></body></html>"
msgstr ""
"\n"
"            "

#: authDialog#1
msgid "Root Password Required"
msgstr "需要Root密码"

#: authDialog#2
msgid ""
"Shaman needs root privileges to perform this action.\n"
"Please enter in the field below the root password to continue."
msgstr ""
"Shaman需要管理员权限来执行该动作，\n"
"请您在下面输入管理员密码以便继续。"

#: authDialog#3
msgid "Never ask for this anymore"
msgstr "以后不再询问"

#: authDialog#4
msgctxt "authDialog#4"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: authDialog#5
msgid "Backspace"
msgstr "Backspace"

#: authDialog#6
msgctxt "authDialog#6"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: authDialog#7
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: buildingDialog#1
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:10pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Building Packages...</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:10pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">编译软件包...</span></p></body></html>"

#: buildingDialog#2
msgctxt "buildingDialog#2"
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: buildingDialog#3
msgid "Reduce To Tray"
msgstr "缩小至托盘"

#: buildingDialog#4
msgid "Shaman - Building Packages"
msgstr "Shaman - 编译软件包"

#: dbUpdateDialog#1
msgctxt "dbUpdateDialog#1"
msgid "Database Update"
msgstr "更新数据库"

#: dbUpdateDialog#2
msgid "Update Database.."
msgstr "更新数据库.."

#: editPBDialog#1
msgid "Editing PKGBUILD"
msgstr "编辑 PKGBUILD"

#: editPBDialog#2
msgid "Editing PKGBUILD of:"
msgstr "编辑 PKGBUILD 的 :"

#: editPBDialog#3
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: editPBDialog#4
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: editPBDialog#5
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: editPBDialog#6
msgctxt "editPBDialog#6"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: editPBDialog#7
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Edit PKGBUILD</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">编辑 PKGBUILD</span></p></body></html>"

#: logViewer#1
msgid "Shaman - Log Viewer"
msgstr "Shaman - 日志查看器"

#: logViewer#2
msgid "Show Only Logs From"
msgstr "仅从显示日志"

#: logViewer#3
msgid "Show Only Logs Until"
msgstr "仅显示日志到"

#: logViewer#4
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: logViewer#5
msgid "Refresh View"
msgstr "刷新视图"

#. (obsolete)
#: logViewer#6
msgctxt "logViewer#6"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: logViewer#7
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt;\"></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; "
"font-family:'Liberation Sans'; font-size:9pt;\"></p></body></html>"

# close the dialog
#: logViewer#8
msgctxt "logViewer#8"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: logViewer#9
msgid "dd/MM/yyyy"
msgstr "日/月/年"

#: newsDialog#1
msgid "Arch Linux News"
msgstr "Arch Linux 新闻"

#: newsDialog#2
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: newsDialog#3
msgid "status"
msgstr "状态"

#: newsDialog#4
msgctxt "newsDialog#4"
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记已读"

#: newsDialog#5
msgid "Open in Browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: newsDialog#6
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. (obsolete)
#: newsDialog#7
msgctxt "newsDialog#7"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: newsDialog#8
msgid "News-Title"
msgstr "新闻标题"

# close the dialog
#: newsDialog#9
msgctxt "newsDialog#9"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: pkgProperties#1
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Package Information</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">软件包信息</span></p></body></html>"

#: pkgProperties#2
msgctxt "pkgProperties#2"
msgid "Package Information"
msgstr "软件包信息"

#: pkgProperties#3
msgid "Installed:"
msgstr "安装 :"

#: pkgProperties#4
msgid "Description:"
msgstr "描述 :"

#: pkgProperties#5
msgid "Upgradeable"
msgstr "可更新的"

#: pkgProperties#6
msgid "Build Date:"
msgstr "编译日期 :"

#: pkgProperties#7
msgid "Provides:"
msgstr "提供 :"

#: pkgProperties#8
msgid "Install Date:"
msgstr "安装日期 :"

#: pkgProperties#9
msgid "Packager:"
msgstr "打包者 :"

#: pkgProperties#10
msgid "Size:"
msgstr "大小 :"

#: pkgProperties#11
msgid "Has a Scriptlet"
msgstr "Has a Scriptlet"

#: pkgProperties#12
msgid "Version:"
msgstr "版本 :"

#: pkgProperties#13
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: pkgProperties#14
msgctxt "pkgProperties#14"
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: pkgProperties#15
msgctxt "pkgProperties#15"
msgid "1"
msgstr "1"

#: pkgProperties#16
msgctxt "pkgProperties#16"
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖关系"

#: pkgProperties#17
msgid "Depends on"
msgstr "依赖"

#: pkgProperties#18
msgid "Is Required by"
msgstr "被要求"

#: pkgProperties#19
msgid "Actions Performed"
msgstr "执行的操作"

#: pkgProperties#20
msgctxt "pkgProperties#20"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: reviewBuildingDialog#1
msgid "Review Building Queue"
msgstr "查看编译队列"

#: reviewBuildingDialog#2
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:10pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans "
"Serif';\"><span style=\" font-weight:600;\">Build Queue From "
"Source</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Liberation Sans'; font-size:10pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans "
"Serif';\"><span style=\" font-weight:600;\">源代码编译队列</span></p></body></html>"

#: reviewBuildingDialog#3
msgid "Process All Dependencies from Binary First (advised)"
msgstr "优先从二进制处理所有依赖关系 (建议)"

#: reviewBuildingDialog#4
msgid "This is useful if you want to review compiler's output"
msgstr "如果您想查看编译器输出，这个会有用"

#: reviewBuildingDialog#5
msgctxt "reviewBuildingDialog#5"
msgid "Turn off PC when Queue is done"
msgstr "处理队列结束时，关闭电脑"

#: reviewBuildingDialog#6
msgctxt "reviewBuildingDialog#6"
msgid "Show packages..."
msgstr "显示软件包..."

#: reviewBuildingDialog#7
msgctxt "reviewBuildingDialog#7"
msgid "Packages In Queue"
msgstr "队列里的软件包"

#: reviewBuildingDialog#8
msgctxt "reviewBuildingDialog#8"
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: reviewBuildingDialog#9
msgid "Process From Binary"
msgstr "从二进制处理"

#: reviewBuildingDialog#10
msgid "Review PKGBUILDs"
msgstr "查看 PKGBUILDs"

#: reviewBuildingDialog#11
msgid "Process From Source"
msgstr "从源文件处理"

#: reviewBuildingDialog#12
msgid "Do not install immediately when building is finished"
msgstr "编译结束时，不要立即安装软件包"

#: transactionDialog#1
msgid "Processing Queue..."
msgstr "正在处理队列..."

#: transactionDialog#2
msgid "Check transaction validity"
msgstr "检查事务的有效性"

#: transactionDialog#3
msgid "Download Packages"
msgstr "下载软件包"

#: transactionDialog#4
msgid "Process queue"
msgstr "处理队列"

#: transactionDialog#5
msgid "Cleanup"
msgstr "清除"

#: transactionDialog#6
msgctxt "transactionDialog#6"
msgid "More Details..."
msgstr "更多细节..."

#: transactionDialog#7
msgctxt "transactionDialog#7"
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: transactionDialog#8
msgctxt "transactionDialog#8"
msgid "Please Wait..."
msgstr "请等待..."

#: transactionDialog#9
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Process Queue</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">处理队列</span></p></body></html>"

#: upgradeDialog#1
msgctxt "upgradeDialog#1"
msgid "System Upgrade"
msgstr "更新系统"

#: upgradeDialog#2
msgid "Remember my choice"
msgstr "记住我的选择"

#: upgradeDialog#3
msgctxt "upgradeDialog#3"
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: upgradeDialog#4
msgid "Add to Queue"
msgstr "添加到队列"

#: upgradeDialog#5
msgid "Upgrade Now"
msgstr "更新"

#: upgradeDialog#6
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">System-Upgrade</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">更新系统</span></p></body></html>"

#: upgradeDialog#7
msgid "Packages to Upgrade"
msgstr "可更新的软件包"

#: upgradeDialog#8
msgctxt "upgradeDialog#8"
msgid "Show packages..."
msgstr "显示软件包..."

#: upgradeDialog#9
msgctxt "upgradeDialog#9"
msgid "Force Queue Processing"
msgstr "强制处理队列"
